[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [398] 4月4日第2部開幕...預定

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

我愛黎明

祝 icon 今年內可以正式進場

應該貼埋呢個上上面

留名

weak先，聽日返8

我二婆好型

抽到張新卡 請問勁唔勁

冇星垃圾黎

lm

冇玩一排，想放AC
有冇巴打知到去邊到放好

無人會收

貼啲配置上黎睇下先啦，如果得幾行五星勸你摺埋算

我睇一睇 都係得幾行

貼出黎睇過
啱心水既話我收

我出一蚊

大你一毫

認真講唔好貼
呢到D人好串
貼上黎只會比人恥笑再話送都唔要

[/quote
即係結果係無人知?
要睇天下布武定不凋花邊個優先?

得呢堆

有無課過啊?

得孔 哈王 賓仔寶2
其他寶1

夠篤串魚蛋

課過幾6，7pack

夠爆機 唔好棄啦 無人收架啦

盲

無心玩咪撚擺上嚟啦
當呢度咩地方呀

落左呢個坑就走唔返出去嫁喇
一係就棄 一係就continue

兩舊水收

係，因為根本放唔出冇人收

話撚左呢到d 4mk 好撚惡

mk圍爐可恥

頭先10抽迷X得張4星禮

yes

想問下Post頭張圖右邊紫色個女係咪師匠
係ge話都可以玩番

走啦你

抽得個幾下就覺得會中，以為自己邊撚個

阿提拉劉明

佢到底上來做咩

得個兩行5星唔似想曬卡 應該真係想放

17歲+20000個月

不嬲都係火星基地

不嬲...見埋真人真係覺得自己係地底泥...

yes 呢到個個高富帥mk

個個都離地有錢mk
次次出去膠收都好大壓力

你fgo mk榜頭三甲

係
啱啱見到Yolo巴
我160cm矮柒毒 Humpty dumpty

吾系甘牙

你宜家先知

請自貼比巴打評理

又黎MK CIVIL WAR

我係毒撚

到而家都未中到屌爺

me 小毒毒

歪到寶五啦

死mk先鍾意自貼
我唔會咁做

咁你真係死mk黎

我貼地小毒撚

咁耐以黎淨係16水著抽弓呆歪得一次，仲係寶1

我係死mk仲咁得閒上黎應酬你地

當年好似水著個期出左張印度弓

今次我信尼痴
話曬佢幾乎見過曬全部人

出到去我呢D小薯 可以比人叫dalao

呢位清心水清

mk亦都可以邊啪啪啪邊上黎撚狗

燒左張卡佢算啦

死Mk 又逼害毒撚

幾時有尼痴評價MK榜

用下個腦先啦
叫得做MK Civil War

1天草
2mk介
3魔槍
4yolop
5神父

佢講排名姐

總統係咪最型棍

仆你個街上次你連我咩樣都唔認得
黑箱作業

最細蚊仔 非我莫屬

係咪認錯人

羅馬,總統果d排名6.7左右
無頭5咁mk但勝在夠高

唔理咁多，總知唔可以放過Mk

聽朝求期放入人地信箱算

個個都咁mk點撚分呀

mk評分

夢不拾遺都型棍
電×染髮

我就長髮冷帽死毒撚

好彩我呢d小薯冇人認到

伊健頭

你mk仔

總統把聲幾好聽

Fate/MK Order

樣靚聲甜+有米
好男仔黎

遲d大交收再mark名

我細蚊仔

我發現J巴近排越來越gay

呢到巨頭都係gay的

你唔係AI黎咩 AI都可以轉Gay

真愈談愈基

weak先
好恐怖

伊莉雅

打完個高難度先發覺冇呆毛元素拎 ....

屌那星
bd版既巨俠傳同原版條片比完全兩回事黎
尾段個打鬥好睇左勁撚多

load左粉俠傳

完全版商法

特效同背景都整得好好多
經費回來了

原版直程太hea啦

AJ團2018已開

祖

joe

訓了

抽

30624700306247705340216161616616sf1b6s1b6s16fs1b4sfb64s16dsf6sd146sd1b

頹左幾日 而家拿拿聲刷夠200萬分先

h漫

已留名 weak先

有矛mh 寶寶

after 7-8 days
is 4.4
要week 7日

2.1送乜三星呢?
希望係文西BB

mo 可能

送 csor lily

csor lily送就好

漂向北方 別問我家鄉
高聳古老的城牆 擋不住憂傷
我漂向北方 家人是否無恙
肩上沉重的行囊 盛滿了惆悵

我覺得呢個機會是零

99%%%

冇錢既依家開始儲石啦
應該都有一大段時間先出

已經進化到5 sleep

有weak過

打一陣

滿鳥

你打 比你打lor 我訓

不了
研究緊d裝

渣

好支力 今日

原版好似未做完

笑死 mk排名榜

下😨真係咁要再睇

弩巴

當靈衣出？

一定係新一隻
講明左個靈基劣化左

死2lai 話p5 d女係mk，明明d女好pure好true

今日就有風 然後聽日開pool

4月1實裝icon強化直感做劍鞘
4月2同你講不具合改番招技做直感

各位喔巴祖臣

什麼嘔巴？

送 齊格君？

喔巴 寵嗲呀SHIT巴

開白J AP便服靈衣變紫眼

尋日發夢藍呆強化

夢醒

咸川撚狗三部曲
1. Icon強化
2. 黑阿塔
3. 最後真係出神父

ICON強化都唔關我事, 得寶1

天生小莫命, 小莫6隻都係歪出黎, 反而隻BO1呆毛係N年前改模組果時抽

同時間有個FD就歪左6隻ICON出黎, 但1隻小莫都無

望到都唔想課比咸川

課個陣唔望咪得

笑撚夠窮撚未

好有錢

9萬yen嗰個月買乜鬼

散紙黎姐

應該係5月 咁岩D尼祿迫埋哂一次過出

你仲有錢
係屋企UNUN腳咁富貴

買左幾多先有呢個數, 我都係得幾隻

[img][/img]

有一半係尼痴

大家唔曬卡轉晒order

尼祿5月有4隻膠

OREDER任落

Grand Order

我想抽皇女

3就不了

早
又要做嘢

文西lily仲會唔會係五星

好似未見過你
Cdrom?

4

第2部每日一篇
就ycfm

sorry

笑JOR

我萌新覺得呢度D人好有米

咩呀

你最有米

之前block左

訓到5點先

真萌新會成日爆死兼冇米
利伸 前排先爆死兩獲

乜都唔會有

我唔信

BLOCK埋右未 為4.4做好準備

要block曬呢度啲人了

我重來都唔曬卡點解要扑埋我

每日5點解block

早

祖牙

Block 埋你

Gbf

你準備單機

悶

我都爆死

10石大爆死

唔望真D都唔覺少左幾個回覆
連仔今次真係好波

爆死
唔洗還牙

個post 都唔見埋

怪唔知得我一開post就推得咁慢

抵啦

錯既唔係我

fgo垃圾遊戲狗也不屌

早晨

其實我一直想知原本好似肉果片係咩黎
我真係未見過有狗咁樣推開d野

我help 推

好悶

我想問下有冇海豹list?
block 右埋

岩岩先發現✨係跌禮裝肥

✨4星
🌈5星

好似係

發覺fd list好多1日前，幾日前，好多人棄game

爆左幾粒銀果 而家先130萬

冇爆同你差唔多

有幾日走左打肥

我有 但係俾多一次機會佢地
再曬就完全封鎖

大佬都有野未升曬咩

B巴

全部24小時內 想搵個位比人add都冇

唔好扑我

『クロノマギア』初の公式放送、本日3月27日(火)19時～放送です！！
ゲームプレイ動画など、新情報も解禁！！
出演者：野村達也さん、花守ゆみりさん、浅原晃さん、香川愛生さん、糸谷哲郎さん、山本P

放送ページはこちら

#クロマギ

皇者回歸

小薯長期有位，呢到堆大神冇位比我add

打定掛

收到風 4/4 海豹全面進場

應該得我仲未過100萬

有冇人準備all in皇女

Me

80萬
早幾日打gbf打到冇命

皇者

【特別対談】北川勝利（ROUND TABLE）と宮川弾に聞く、『Fate/Grand Order』〈新宿幻霊事件〉テーマソングに隠された秘密 @fgoproject #FGO @roundkitagawa
？

好耐無見

今日會唔會有風

仲打緊隻機械人 fgo相比太輕鬆了

呢個po d病態賭徒唔抽先出奇

唔好扑我唔好扑我

會 宣布聽日出職階pool

404

今次希望忍到手 最多寶2離場

share ar la

完全封鎖同封鎖冇分別

其實gbf 有無得輕鬆玩

唔抽=寶2
寶2=寶5

suggest 海豹list擺喺post 頭

無
btw再傾gbf 會畀人block

1.5 4首歌都會獨立有篇咁嘅interview

咩驚都可以輕鬆玩架啦

取消張credit卡，keep住張debit
將大部份錢放入定期

咁自然就會課少左

皇女應該唔特別抽，用下符算

古川話期待f唔知乜鳩event

出Achilles

講曬啦你

希望皇女pool搭埋黑塔

屌 係人都知阿基里斯實裝啦

皇女無j 抽9硬

in 大介寶寶 we trust

你又知冇

出神父就真係冇人抽

用一卷抽

女會有j?

安娜 伊凡雷帝 豬皮塔 CM獨臂 阿維斯布隆
唔知會點分配做2個pool

用一卷抽都覺得好嘥

btw神父出到先算
神父擺明人類惡

可能真係武藏掛

打漏左神父
安娜(5星限) 伊凡雷帝(5星story) 豬皮塔(4星story) 神父(4星story) CM獨臂(4星) 阿維斯布隆(3星)
鳩up

可以同隻觸手合體 加少少想像
我地c94見

想鐘意睇海豹晒卡

你地愈講就愈講得阿塔係劍刷2.0

神父似5星角色
覺得唔會咁早出啦

無J出嘅機會大好多

觸手=j
理解獨到

其實依個係沙皇個細仔，而唔係公主
你知啦，以前歐洲d皇族細個嗰陣鐘意着到成個女人咁架嘛

豬皮最大作用應該係幫阿塔由飛機場變做

皇女有j 一定大把人暴動

我覺得神父未必咁快有得抽

阿福都有j

神父如果未開抽嘅話，劇情上應該就會係跟Witch果邊(NFF Services)
咁最快都要去到2部後半先會實裝

應該係果晚我唔小心⋯

發現左呢個秘密

last night..

oooo

I

神父話太多人反唔出住

接受唔到雷姆有丁

有J都鍾意先顯得有愛

基佬就基佬啦 美化自己

利申返先非gay

神父點睇都係黑幕
唔會2.1就咁快退場有得抽既我估

i like 清gay 寶寶

如果係咁我要抽爆了

bubu

noba

車手撩我地打信長內戰

序章睇得出LB1同NFF係合作關係而唔係同一陣營
神父宜家唔係黑幕，但之後加入黑幕側嘅機會大到無倫

Mikon

淨係睇第二部個OP個畫面都知綺禮係第二部一定有咁上下份量啦
個畫面一格係綺禮望住間屋
下一格就係果個笠住塊爛布果個疑似醫生

好地地做山翕咪算囉,點解係都要沖出黎柒

小薯求朋友 890 740 465

翁

真係神父出pool我就抽爆

我個vlan仲喺到好似

諗起佢日日係迦勒底行黎行去,屎忽就緊曬

個war3都仲喺到 仲有好多圖

想捉佢入房同d斯巴達大流士玩遊戲....

基

動漫人物大戰

我ON9 MAP王子

誰是智障

我覺得之後可以轉Master
每個Master有唔同嘅能力加乘

咁換衫有咩用

主角照用+拍檔master

對面有master
識用令咒搞鳩你

坑爺 機戰X咁快已經有人解包

FZ

部機好7

收到風話冇後繼

冇後繼
好彩冇諗住買

喂 冇心買就行撚開啦 搭乜野爹姐

me玩og的

你唔買版權系 佢邊有錢整og
貢獻一份係一份

閹割，不了

今晚玩

太難玩 不了

Mk jai先唔識玩魔獸

L4D隻揪！

Ok

輸比我既廢物

今晚war3 me都ok

幾時實裝英靈乳名系統
相叫貓貓做旺財

全部改名做雞
唔係
係好女仔

新手岩岩玩 而家應該抽咩POOL?

唔好玩

好，臭，壞

mk好撚惡

Post頭冇人理

咁男英靈叫咩名好

清快D走呀，我幫你擋住先

真

你第二惡

而家冇嘢好抽

等5點睇下聽日有咩抽

我覺得係FAP up

太晏老人家頂唔順 最好9~10典

都係G, BBG

熔山龍炮正

不了,轉用恐暴

9估聽日普通職階up

相信一陣會乜風都冇

放射3

恐暴射唔到麻同唔係狙外係根本係熔山上位版

講緊銃槍

淨係唔up天草女帝

皇女不了
留石等紫色*」@？¥&

我新玩個fd鍾意maaya
等睇佢allin聖女

fap只有發情村姑

識貨

睇錯,錯CHANNEL
咁玩砲係得呢把放4玩得落

敢餵阿歷山大聖杯上100先講愛

20 mins

🌪🌪🌪

無期待無失望

走啦 無風呀

Saber War都未完就想有瘋
你班友就真係瘋

建議下個標題改做瘋人院

coma added

🌬🌬🌬

慘

各選手預備

風！

中左

伏

我唔信 等多幾分鐘

笑4

估唔到咁大瘋

好 一齊

等待

懷抱希望並等待到44

又撚狗

期待下saber個劍鞘

Ok 聽日有突襲 一早比我睇突哂

依家先百五萬

生日禮物說來就來
真歐皇

阿碧又中

今日係咪最後一日呆毛關?

Same

聽日先最後

好彩C狐bb好慳家

計埋加成聽日個關應該差唔多有30萬

總士請速速現身

咁我打多3萬夠數

羅馬欺騙me感情

甚麼

Tamamo為何要互相傷害

add jor

屌
差奶光拉2梅林

220w 之前7左依家d呆毛over晒

車手話u9up

佢就9up

我都係 冇計過數

無野玩
好撚悶

令咒

呢排好似少見左吹奏白貞了，好似轉吹黑悟空

莫子到底up過幾多次

4章pool1 藏藏藏pool2 3次情人節 2次圓桌
好似係

數少左復刻sw

聽日嗰關有200%up嘅話會有幾多毛?

貼極張圖都無人理

冇記錯上年呢啲日子好似開緊明治維新

開左個職階up pool之後過幾日就開

上年養生只係養到二月尾
跟住新宿>本能寺>維新>CCC

上年唔計復刻, 真係新既EVENT唔多

放心今年都係

到4月為止今年已經多過上年

冇㗎啦 等完咗主線就會復刻gudaguda

但係上年二月尾就出左1.5.1嘛

夠數了

復刻活動正

岩先係車到發左夢，仲恐怖過見到鬼

夢見齊格君係我個迦納底到ntr曬我d女‼️‼️😭😭😨😱

係現實
你隻白貞 黑貞有左齊格君BB啦

唔洗等到出個陣
4隻大狗已經食哂你啲女

番去down

活動就係打齊格
唔打嘅話會干涉到我地呢邊啲貞德s

放心個box一隻狗都冇

我玩得啦
玩ON9 MAP都好

冇可能 成日都要我執番佢地條屍

講緊d狗 日日都唔知點解會死一次

又黑我貞德 我DLLM

好女仔黎

事實就好似幻想嘉年華咁死幾十次
溝女都唔得閒

其實我係齊格
唔係想溝大家既貞德
我只係想打柒天草

係 好多人唔欣賞仲係度黑

收皮啦

幾時出巴寶寶既膠...

點解會放齊格入fgo.... 白貞molamola 要變心心眼

齊格依d人最好拎去送比2lai做祭品，2lai最鐘意食嫩草

大家好我係白野君
下個月FAP合作活動我會開DEAD FACE打柒天草齊格

咁大膽既

走光啦

DARLING ED出左

手機唯一一首改做莓豬cover而唔係雷姆cover

平時我就唔LIKE三次元COSPLAY，但呢個算有心機，個樣算合格

阿莓把聲唱得好正
有毒

有冇正面？

無波易出啲

你易出啲？

有冇肥仔波?

美海又癲左

三次元都有收藏

我USER名唔係流

55

睇動畫個陣都比佢把聲搞到中哂毒

cd已經出左

隔離po已經有人收到

肉松都讚佢好投入添

下一秒即刻Noba

nobu君

喵

融化了

點解香港無d正常少少既cos

南極屈機到

有都唔存在係三次元

你知唔知自己up乜春

頭兩個男幾型棍

利申非基

呢度愈來愈大瘋

睇落正常個啲係event唔會見到
得佢地出啲相先會見得到

但片呢隻中國雞又唔差

親手造件衫出黎我會好欣賞

但當著左上身就成件事柒晒

睇sexfriend打格最美好

係Ely阿

打格無限美

去！

[慎入]靚靚cosplayer

正

屌你老母

好高汁

退翻課過fgo既錢再加多幾皮應該去到
我你加多邊兩個去

有佢咁型棍我都咁玩
大隻型男做咩都型

重有,
真. 靚靚 Cosplayer

我去

唔錯90分

垃圾神父去南極殺文西？

一日兩餐老麥, 一個6 pack
就可以有佢咁大隻

啲so點留

聽日 貓貓參戰

植鬚

雷姆 不了

sor, 係月姫

屌你

唔好啦 佢一陣嬲起上黎又TANK我

係南極住左兩年幾
你問我答

尼祿寶寶呀

成班mk話去，但又無一回事

講下姐

又要用令咒

我幫你搞掂隻秘書 會好好懲罰佢

GOOGLE MAP去都係去

Ws出fap

就黎到4月1 我既doctor永存係fgo go

3度落陽

好撚狗 機戰X點解會偷跑

MHW有冇深團

小説の時系列がちょっとばかりややこしいですが、一本一本がほぼ独立しているので普通に順繰りに読んでいけば問題ないかと。インタビューの面子は恐らく皆様が想像している通りですが、一人だけ新しいキャラがいます。彼の口から語られる、ある男の話をどうぞお楽しみに！ #アポクリファ

本阿福後日談加左個新角

綺禮/士郎?

打咩

任何HR30以上歷戰

無場？

打緊, 轉頭打條CODE出黎

3wcACKLPe4Bh

偷跑就預左架啦
但偷成日就

想搵人砌 gk 但手工費太貴了

自己砌

無技術

買黎埋住係到

學 自己砌出黎成就感高D

睇圖當擁有

買大6廠版

千値練隻黑百合六月出
不過加埋配件要56000 yen

寶石G寶石G

好女仔

公司有個loli型御姐
好想守護佢

毒撚最重要有自知之明

Never fair

圖？

又蘿莉又御姐

朱咪咪啊

Ipad 、矮、童顏，但年齡大過自己
咁咪loli型御姐

成班MK圍爐講現充話題

Me true 毒

重有黑長直、眼鏡屬性
好想抽呢隻5星

係到講女仲唔認自己係mk?

成班偽毒

你刀系

向毒撚炫耀

去問價
有無福袋

玩得fgo
都估唔到咁多偽毒

扮咩
真毒唔會講現實女點樣

收到風Fap無後腳跟同師匠
得豬塔同黑C

Source:

晒卡晒女晒同事
準備block埋右

晒女傷害us,仲要無圖

廿鳩幾歲人
唔好話拍拖，連女仔手都未拖過
仲要日撚日俾人迫害話係mk

是me就衝

你仆街啦

知你成日借機摸女女

公平咩?
玩fgo都要比mk迫害

呢個post8成都係mk仔嚟

去溝女未呀你

收皮啦你

真毒冇膽
幻想下算
發夢王大冒險咁

我單身年齡=歲數

好撚多死現充死mk

係
我係個兩成清泉
已經mark低晒你地

有冇見到上面班mk話自己毒
同樣concept用返係到

以後唔入黎了

個個都係毒撚 個個都想做毒撚咩

望望下標題原來已經就黎400

而ICON仲係得直感

到底有囡既感覺係點

問天草

不要再說了

cow緊女嘅4mk

吹，繼續吹.jpg

要求清算此po既mk

鐘意BBA既通常都係MK黎
清算左個班人先啦

#metoo

屌哂你地班偽毒
呢到都要逼害我呢個毒撚

忙到唔知甩左幾多個Post
想問下神父收左皮未

迫害一眾清泉

master

魔戒隻咕嚕都成日叫master

又黎

有冇手足搵返晒d Master對話放埋係post頭

同我攞哂D聖杯番黎

又bin

我都唔明有咩好bin
同女仔傾下FGO，係推廣緊FGO文化

佢話佢係我既6星servant

我對眼啊

屌你真係忍唔住係街笑出嚟

有少少想嘔

又迫害毒撚

真係好現充好mk

Jump了

可唔可以post多d你同你個master/ servant 既conversation出黎?
等我地一眾毒撚手足可以知道究竟點樣溝女先係正路

軍曹遲下實有既，樣又唔係差

萌新又想知下

唔準再笑我嘅master!

我已經完全BLOCK，懶得解，搵人放上POST頭

槍大公個幕間有12條骨

又笑我

上年抽rinb出左佢嬲到我即刻將佢變膠

得閒下水就算
真係唔想save低

有無人夾 我要尼祿黑貞

點解會完全block

睇唔順眼咪扑，冇所謂架

邊個會要印度弓

gay佬

大家好

去完南極返黎?

我個天文台比佢拆左

下次大型交收係咪Extella link 可以見哂咁多個巴打

我地俄羅斯大把手足係到

ruler

唔係

幾時

差二家姐 牛牛 清姬同迷x 仲有無人要

下個月中

居然有人要賓周那

仲要迷x無人要

迷X我來

你班友

我要就要埋黑丁迷x，可惜無左

幾大隻，有興趣迷x同清gay

好細隻既毛公仔匙扣
迷x 比mk介要左 要清gay ok?

迷X我要

咁算啦，不了

準備大戰

已經晚晚大戰緊了

一套幾錢

想要二家姐同牛

一陣5點

風平浪靜

啱啱先知darling in franxx full ed 出咗 好正

fookin stink

我當初看Fate apo 第一次砸電腦

我的聖女大人居然會愛上這個路人?

說好的公平中立呢?

變成戀愛小高中女生，我根本無法想像

最後還跟他告白..... 傻眼

我最多只能支持 齊格x阿福

齊格必須死.

ok

5xxx yen

死淨隻清姬 mk介你要唔要埋佢
唔要我連埋隻迷x比巴打

清GAY寶寶都冇人要

明明係好女仔黎

你要

毛公仔真係麻麻..放係度痴塵

齊格既出現會搞到白貞係my room多句對白
你聽 你隻白貞就俾齊格污染左
唔聽 你白貞語音就永遠收唔齊
最後贏家係邊個? 係齊格

有冇齊格受傷gif

屌你老母牙

好撚惡
要唔撚要埋牙
屌你老母

MK果然係MK...

一陣等睇貓貓參戰

老婆 你睇吓班on9仔

FAP合作個時你等俾齊格打爆第二次啦

on9 mk閪

巨提拉

要定唔要

再講我就森77

呢套畫風好正
唔知有無畫其他？

屋企成堆公仔吸塵

你班人冇性要埋咪要埋
好女仔都唔要

好 成團

幫我訂一set

羅馬巴好似訂野唔駛錢咁
Rich

羅馬有的是錢

佢乜鳩都買好撚有錢

個個都係黃金律EX
得我係窮鬼

邊有乜都買

.gun

南極上得神檯啦

京紫最後一集出左未

著唔到就唔好勉強啦

今日有wind

假架啲風

風

mo fung

UMB課長打爛組長了
快手

技術性調整姐！

元帥

貞德對元帥
咁天草一定無份

貓貓:

個青蛙聲邊個諗出黎

德政

呸，小恩小惠，幾時改icon

終於可以同垃圾活動講再見

肯定係我

4月有鞘用 6星servant

又去gbf 拎人d野過黎用

分數關300幾萬血

輕鬆過關

終於打哂200萬分

3條咒射落去就得

127萬

2萬一場都仲要打35場

寶5就算了

差14萬

有冇人得閒幫手打鬥技大會
想整把天上天下黎玩下

未返到home 應該615~630左右

206萬分 超額完成

你差幾多?

到底ccsor出果到我會儲到幾多石

一早應該要有既野

367857832 招朋友
有三十幾個位

番去試下先,得番1條咒

剛剛開始打
打左2場岩賊, 一個人打真係好慢

打晒每日關仲差60萬

入左你任,你未等已經自己開波

好撚變態

可以重揀卡咪變相強化左直感
你地開心啦

今次有冇好以前訓練所咁打晒全部有野送咁

仲記得2G定3個時完晒訓練所直接比條心眼鏈出黎

我依家番出黎

點解加藤惠個聲優可以配音配到咁腹黑

好似有舊野送

今日臨尾個關送20萬分 打少好多

返到

30幾萬bo

你估惠唔腹黑咩

我要忍住不能笑.jpg

你當魔王惠個名流架

岩賊夠數, 差火龍

睇OVERLORD好鍾意見到D人自信滿滿去搵骨仔D人打之後俾人單騎打到搖尾乞求

求打完鬥技喺psn 邀me 玩住其他嘢

好似呢到d毒撚去串d 4mk咁

MIKON

玩笛玩到舊屎咁, SORRY

我片手咪一樣咁垃圾

擊龍王 , 獸龍 , 飛龍 硬幣打咩出

08 09

見切斬易中左好多

BUFF左

之前成日唔小心撳左落去選卡位,而家終於退得返出去

未清關
目標換晒料算

鬥技會唔會出大細金

諗住每日拎一金
儲到上白金

唔會

咁最後先打

Hottoys d員工真係好型

咁錯制, 依家番出黎

50場鬥技真係

多謝

見到d人早我一日玩機戰X我就好唔鋸

唉
原來打多左成三十萬分

200石寶5都好撚唔鋸

網上版最on9就係呢D位

今晚十二點準時熄電腦

不過偷跑既唔係日文版咋咩

我應得既

係 今日街貨都係日版黎

屌聽晚先得閒玩

串過馬撚

神父要玩幾耐 等我都閉關幾日

元帥對應白貞
而蘭仔就對應亞瑟

咁對應尼6嗰個Ruler應該真係瑪大
起碼勉強叫同時期

四月一號前應該雙線都爆到機啦下話
我會keep住上黎post講下進度

得你唔洗開工都成日話冇時間

仲差緊2粒擊龍王
下次都係主力打死一隻先好D

好似你

打左2場一粒都無

終於有錢買LE op ed
破產

夠鐘食飯,你搵NOBU啦,仲有活動隻滅盡好似易出擊龍

矛鳥 戰友歸位

仲有16個鐘肝200萬分

今晚我自己玩細蚊仔驚

你玩幸福莊啦

隻驚呃我 用唔到VR玩

我玩

返嚟john

蟲妹居然差D收皮 其實係骨仔D手下入面女僕團係咪算廢果堆

咁岩相剋姐

即係好似FGO入面被人屈特攻咁 咁無俾人一野秒都算好彩

100lv對10lv, 俾人屈特攻都仲頂到幾回合既

岩岩好打完bouns有200萬

LV上 滅國係高LV過蟲妹
但係蟲妹有高過佢LV既ITEM之類

心疼蟲妹俾人放殺蟲水射到嘔哂奶咁

幾時開新pool 抽唔曬

神父，點解我預購左但冇得下載既

狼死到，20萬石

睇多次公告先見到話之後啲event全部都要你第一部clear

正路都要啦
第一部都完左成年

講左好耐啦

多過我友情

幸福莊用唔到VR

更新黎

就係臨開售之前偷偷改咗
根本入到game用唔到VR
講起就嬲

真心到

笑死

@阿綺
收到風，老秋比宇bd賣曬

唔係好識睇日文，個更新是咪話可以係揀卡個phase番番去出技能個phase？

係

圖都識睇掛

咁惡做乜

開盤 4號維到幾點

而家啲mk又惡又唔睇圖 真係社會敗類

終於有錢買

好lun rich

10點

我迷咸 一定準時

又扮窮

btw 聽日隻op連埋隻ost2到

5號清晨

尼祿教個個都係有錢人，點跟

羅馬有錢過我好多

又乜野黎 小薯窮撚跟唔貼

咪你圖右邊果隻

買完破左產

又扮野

邊有人想窮

oic

成班尼碌人扮窮

我抽卡好運過你地少少
唔代表我富有

事實証明,尼祿教徒都係不誠實嘅證人

好過教會人賴皮

成功靠父幹

唔夠1PACK

尋日法國賺左一pack

識賭波真好

P.S.由細到大都唔睇波,莫講話賭波

我連麻雀十三張都唔識，淨係識鋤dee，依家大個左班fd成日打十三將同麻雀

嚇鬼,300萬都唔係好多姐

我連dee都唔識鋤

麻雀輸下輸下就識打
我唔介意收學費教啊

本身都無興趣,所以唔會學
玩下百家樂咪算

邊個夠薑同我1 V 1麻雀

fgo麻雀？

13張都唔識既係咪係大陸落黎架

係邊到挑

2LAI屋企

最後15分鐘

準備PSN壞SERVER DL唔到

預載左啦

唔升ange都唔好話自己識機械人

由細到大都咁毒唔去同人玩咪唔撚識囉屌你老母

今次呢堆機 ANGE必升啦

已經想像到條撚屌mk閪日日攬女落club同人玩十三張

讀書時候點會唔帶副野翻去打莊

mk先上莊...

你呢D ON9 MK閪咪會囉
我呢D邊緣毒撚黎

我水樹fans+強度

邊會同同輩玩架 由細睇班姨媽開檯